【開定先】iPhone XR 炒家恥笑區

留名待笑

蝕撚死你班仆街冚家鏟呀

炒狗同先達狗一齊落地獄炒溪錢啦

炒狗落地獄喇

推到出貨個日
唔知有無+11益班炒狗呢

本身部機就係定位平價版IPhone
諗住買果啲大部分都唔有錢啦 有錢直接出咗xs啦
咁邊會炒得起

義海區

我地估唔到炒狗諗咩架

人地家陣賺積分賺經驗值

其實有好多係咁話人地窮
要人地買iPhone既其實手拎紅米 仲要寫申利用iPhone
佢地搞咁多野就係等炒賣
點知又炒唔起好慘架

聞者傷心
聽者流淚
炒狗其實都係想賺嗰少少買斤菜芯食下

帛金式水位

終於有一隻炒狗或者先達狗負皮

炒未

點鳩知班炒狗

炒高左不如買Xs

準備好恥笑

全線-$588-$888

呢部野都夠膽炒

屌你地班炒狗屎忽
咁撚樣都要炒

部機好bulky